C朗連意甲神射手三甲都拎唔到

忠實朗迷

3點唔訓睇牙朗，你仲唔能係迷朗？

根本王騎先係丙朗忠實fans

征服意甲
小花仲自閉係西甲

佢而家係米蘭叫緊雞 所以冇時差問題